當你月入十幾萬時你會做D咩？

假設大家月入有十幾萬，想問大家會去做D咩慰勞下自己？

或者買D咩比自己享受下？

真心想問下大家如果月入十幾萬時生活會唔會有咩變化

我會買晒所有av。

買全月通返工平啲

買車買袋 比好多錢我媽

一定會做多啲善事 幫多啲有需要嘅人

世上有好多人都好慘

可能係佢哋咎由自取

可能係佢哋應得嘅惡果

但都真心希望貧窮的人能夠有轉機

希望佢哋人生會有突如其來的正能量注入

其實都冇乜太特別 只係planning會好好多 計劃可以早d咁解

lunch可以唔食M記,食大快活/吉野家

會好慘

儲埋佢唔用
積穀防飢

o多啲t
突破11萬

試下可唔可以月入二十萬.

繼續努力返工搵多啲錢

儲下先

有朋友月入十萬，用咗近一半人工送阿媽去間一流既老人院住

你有一百幾十億都幫唔到佢地，月入十萬買多兩枝紅酒飲醉左當見唔到算數

叫明星雞

巴打好善良
我可唔可以做你男朋友

會唔知足，想要三十萬一個月

努力突破一百萬

努力儲錢，希望做到每月儲10萬
四十幾歲搬去台灣開間cafe 過半退休生活
買奢侈品對我來講冇咩用
我寧願有多啲時間做自己鍾意做嘅嘢

月入廿萬其實喺香港都唔見洗。

供下樓，拍下拖，買下玩具，課下金，一個月食多兩餐酒店，一年去兩次旅遊，仲要留番D交稅，儲少少投資。養車都覺得太貴。

不過唔知要提早半退休去台灣要幾多錢先夠

我而家自己都努力朝着呢個方向走。因為真係睇唔到自己點樣可以打工做多30年

唱哂做1毫子然後係繁忙時間搭地鐵
掟鳩啲廢中廢老

其實十皮真係唔係好多
香港供樓/交租冇咗一大忽，一係就儲首期又唔想買殘舊/遠嘅平二手樓變咗可用嘅錢少咗好多

btw後生嘅如果呢個人工好多都日日OT做到凌晨eg bankers
俾夠十幾皮一個月再加b仔但係成日80-100 hours/week
真係有錢都冇時間冇命洗
如果你搵到又唔洗OT又出十皮嘅工真係恭喜你

食飯唔洗睇價錢
養貓養狗
學想學嘅嘢
發掘下自己才能
做下義工
間中請下幫過自己嘅人食飯
一部分拎去低風險嘅投資

十幾萬享受D乜
都係啱啱好夠用架咋
利申屋企人月入30萬以上但每個月都係入不敷支

我都好想有女朋友啊...

不過我呢種絕對無用既廢物點會有女仔睇中?

猥褻 卑鄙 悲觀 消極 膽小 內向 老土 醜樣 愚蠢 自私 淫賤 咸濕 懶惰 性無能

簡直係浪費地球資源,自殺又無膽,究竟幾時先死...

我都好懷疑自己仲有冇資格生存

我人生無目標，搵過社工佢都覺得我無咩用

因為長期無同人接觸，精神科醫生話我有焦慮症

我除左每日返工放工返工放工，

咩都做唔到

想出街又出唔到，又唔知去邊

朋友都無多個

女朋友更加唔使講，網上搵過又唔得，現實又唔得

我真係覺得做人好煩厭十分之難

睇左毒神阿源既故事

我都好想改變自己，做返個有用既人，開開心心

唔該各位幫下我，我真係唔知可以點做，比次機會我改變。

十幾萬有乜特別，咪又係打份牛工

被動收入十幾萬先講野啦

儲錢

果然對於fg月入50k嘅連登仔嚟講月入10萬都唔算多

幫全公司人買全月通
大家繼續努力準時返工

可以日日坐的士返工

我駕車full pay, 層樓供2皮一個月
扣埋家用保險都仲有好幾萬

Dllm 日撚日返工有閪時間應酬咩，有時間訓多啲好過

想辦法令自己番少啲工一樣有呢個收入
洗錢上冇大分別

應該拎5萬包d 20歲靚妹仔

基

投資到可以唔洗做都有穩定收入
然後退休嘆世界

暫時洗得最大都係用左大半個月買左隻錶

我個個月過30萬都係過緊普通人生活

唔好 m記加大就夠

上財經台問大家月入幾多儲幾多錢
上波台串籃球撚行街扮射波
上創意台扮女人問男朋友成日迫我含

食m記加大
搭地鐵買飛

無變 你只會更加努力做嘢

老實講 當你有樓有車就唔會再有好多物慾上嘅追求
反而想心靈上滿足 例如去聽下音樂會 畫展咁樣

利申: 95K/ month

巴打好有心 不如由幫我開始做起 我識自己去廁所 每日請我食三餐就夠

月入二萬就話要儲錢買樓 十萬月入即刻唔夠洗
供樓一千幾百萬話要留黎養老 中二千萬六合彩就即刻唔夠退休

做咩咁多負評
雖然我都覺得佢哋係真係唔識理財先會咁

返多幾份工搵多啲

巴打可以按濟一下我？

養貓同狗

十幾萬其實好少

供樓佔幾錢？

收入越多，開支逐漸越多
好多開支慢慢你會歸類為必需開支
一支公揾10幾萬一個月就當然爽
但當你有家庭有小朋友
想畀個好啲嘅生活質素佢哋的話
10幾萬先叫頂得住

買樓

追夢

二萬到二萬五俾租
5千食同車費
二萬屋企人
其餘五萬儲

到月入十萬果陣 就會有月入十萬既洗費
到時冇可能食麥記架啦

搵十萬廿萬都冇分別，老婆都係留一萬生活費比我

做緊dream job
搵多啲可能都只係旅行去遠啲 冇咩物慾

儲8萬

同老細講想減人工
減輕公司負擔

同老細講要最低工資算，要抽公屋

Can’t agree more

自動轉帳8 成買基金，想拎都唔係咁易拎

十萬都一年去得兩次旅行？

識人萬三都兩個月去一次

m記加大

好正義

會瞓醒

準時番工

會諗辦法令到自己不用返工

買樓比屋企人住

月入十萬都忙到冇私人時間 得閒最多都係買下錶 星期六日食下高級野 任性啲即日坐business class來回

開start up 做research

M記加大

上連登吹自己有廿萬月薪

食飯唔洗睇價錢
可以日日坐的士

聽人講過，
當你有第一個一百萬時，覺得自己好有錢
到一千萬時，只係普通人
到一個億時，直情會覺得自卑

呢樣真
搵得多自然使費跟住多
供樓養車家用已經差唔多無左一半
淨番果半平時自己食飯應酬，失驚無神又俾人屈請食飯，保險仲要儲錢結婚
未計你要儲一舊錢交稅

唉屌
有幾多淨真係有數計

係公司隔離租屋，等番工方便啲。

夠料上連登吹水

可以買m記加大

我會用5雞包隻雞！之後計埋通脹，俾discount我都唔要

辭職

淫賤咸濕但性無能？

All in 投資 賺夠就移民

注重健康生活

做咩姐你

睇完 viutv 人住公屋 我住公屋有感而發

睇你都係搵萬幾蚊 對數字無咩觀念既人

都係咁過，如$3000內可能食野買野會唔洗乜點理價錢，唔好以為搵十幾好多，你入ifc是旦問10都3,4個多過你，當你慳慳地，一年儲100萬，加投資，都係岩岩夠買千幾萬樓，月入得十幾對生活有要求，千幾都係無乜簡，所以都係咁過

甘係你屋企人on9姐

可能會買車 然後可以提早做到依家想做嘅嘢

ptgf x n

我有話我住公屋咩
吹水死全家

垃圾又想話我吹水
連登最多你呢d loser

覺得幾貴既老人院都係會餵屎同懵仔藥俾d老人家食

高質既一定唔會，瑞士山區D高級老人院好多野玩環境好正好舒服，同resort 冇分別，但10萬都應該唔夠埋單

所以我都成日話佢哋啲錢咁快洗晒 同啲月入一兩萬嘅人有咩分別資產一樣

日日唔返工，去屌西

如果好後生有呢個人工 （40歲左右）
而且可以keep住個水平到退休

我諗我會捐錢去大學做科研/創新
又或者設立科學/cd獎學金鼓勵有能力學生努力讀書

Typo: cs, not cd

儲錢買樓
再買第二間收租再買再租再買再租
香港核心價值

草錢買樓同時豪華旅行下

要做有意義既善事就一定要有一個可以持續RUN落去既經濟系統

如果人工有十幾萬，我一定洗D錢去搵醫生醫下自己條腰骨，中西推拿，正骨乜都睇。

攞少少閒錢買衫/投資
車樓之類non current assets唔會買
一夠錢就移民

買Leica M10🤤

做多幾年舊錢夠過世就退休

買層樓，然後....
喺屋企打下機咁?

不要想太多，十萬人工其實都好少下

十皮係香港根本唔係乜野

大把人有資產月收息收租50-100萬

買架靚車

儲錢買樓再放租
一直loop落去
有兩三層 放租 一層自住就享受人生

連登唔適合你

成班搵萬幾話10萬唔係好多

利申：20，月入七萬

交稅

供樓 交稅

月入一萬都生存緊 多10倍係咩滋味

私人看護加私人工人，間房大過我個廳，隨便出入老人院，同住大酒店無分別

買份大額保險
三個月去一次日本, 一年一次長途旅行
另一半唔駛做野
買野就無咩想買, 反正我不是潮流達人

我會懷疑月入十幾萬時會不會有時間去享受

其實無D咩會做到

當你入息增加，你就會換層大D嘅樓，亦會換部靚D嘅車，會去食好D嘅野，去旅行會多咗，簡而言之，每月洗費亦會相應增加

所以，最終係無咩會做到....

請個後生女做工人

繼續返工，儲錢換車買樓收租
一年去兩次旅行左右

每日瘋狂打丁

講鐘點幫我執屋 / 煮飯

預番小部分錢做進取投資
放假可以去下旅行唔洗睇荷包

食m記會加大

供層樓自住，再儲多小小買多層放租

我份工去到月入十幾萬個時，應該無哂私人時間去做啲咩

買rx7
M3

識人兩公婆月入廿萬
兩個細路，成日話錢都係岩岩夠洗
其實去到佢地既職位同圈子
又要洗番一舊錢去維持
淨係租都比緊4萬幾
仲要交父母既租
仔女讀私校+興趣班又係錢
仲要有會藉先融入到社交圈子

生活品質當然係高，但閒錢應該唔多啦
當然我都係好羨慕

當你搵緊10幾萬個時，你個諗點先搵到廿幾萬。
因為到你搵10幾萬既時候，你既開支都係會變大

無錯

食譚仔叫多一個餸
雞肉炸醬墨丸走芽菜五小辣

包個大隻仔

講多兩句...灰d 講，我朋友既case真係令我覺得無能力唔好生仔...
佢父母都無樓，但佢有點錢唔想父母過得差
結果租父母樓+家用+工人+睇私家醫生各樣雜費，都4萬一個月，仲未計帶佢地旅行、出街食下好野

我朋友係靠讀書叻、知識起家既專業人士
我唔敢話係香港努力讀書係無回報
但比起炒賣、銷售起家果堆人
佢地既付出真係大好多，而生活又辛苦好多

400萬

可以同公司請no pay leave, 唔怕肉赤

請留意依度係反社會主義論壇，要小心啊

但搵得越多嘅時間成本越高

十幾萬，無三不成幾呀

係香港，得十萬一個月都唔能夠養到老婆仔女，同4大長老。

10萬一個月點叫到明星雞

老公十幾萬一個月我都唔夠膽唔返工，養四大長老，仲要plan 生仔食野一係普通茶記，一係帶飯，搭地鐵巴士返工，一年去一兩次旅行。十萬黎講香港真係唔算多。
利申：老公做醫生

我用左七成供樓，好窮

巴打知價？

老豆做醫生月入4球，你老公十幾萬養咁多人點會唔月月清

叫佢出黎做專科啦

咩醫生可以月入4球

可能做私家大手術

年薪4800萬

好奇問, 咩類型手術?

每年交既稅可以買架458，但冇得走稅，因為醫生條數太清楚

只要你係果一科係香港Top 1, 好多都得

但老豆話最賺係美容專科

報個數俾你聽，eg. 你去搵 陳衍里 做激光，5分鐘收$2500

Weekday Booking 都密到要排一個月

你自己計下

邊間老院要5萬蚊

上連登開你問我答

早D計劃退休，享受人生

算啦 連登仔個個都係top2-3%既社會精英
無謂獻醜

過返正常人生活，為日後退休打算

參考

松齡雅苑裝修費用咗4000萬元，樓面面積達3.3萬呎，可以容納到68個安老宿位，集團行政總裁嚴沛基話上星期先開始推廣，已經有幾名長者入住。話到明係高端護老院，入面設施都講求貼心，有迷你影院、髮型屋、圖書館、室內花園、麻將房、按摩間等。每個老人家仲有個「全天候管家」跟身照顧起居飲食、安排興趣活動，只要係合理範圍內嘅要求都可以「有求必應」，譬如「老人家想買生日禮物畀孫女，管家都可以幫佢做到」。

如果唔係有需要入住高度護理嘅房間，老人家都可以一人一間房，不過張牀就唔係咁大啦，每張牀位嘅每月住宿費平均大約4萬元，包一日三餐兼下午茶，早餐仲係自助形式，亦都包埋每星期有一次專科醫生看診，同兩次嘅物理治療師服務。

我月入近十萬又如何，咪又要返工

窮撚先會覺得一個月10皮野收入好多
10皮一個月普通中產收入only, 養下車/供層中價樓還可以既

利申：屋企人每月搵4-50個，覺得離真正有錢人仲有段距離

月入十皮都要返工 被動收入就話姐